[奧匈捷]10日遊行程

黎緊11日會去布拉格十日左右, plan左行程, 大家比下意見,討論下
應該會由布拉格入, 布達佩斯走, 一到布拉格應該8:XX am
Day 1-2 布拉格, 老城區同城堡區各玩一日
Day 3 一早由布拉格搭Student Agency去CK小鎮, 之後都係去下彩色塔個d景點
Day 4 一早搭CK Shuttle去Hallstatt, 之後同圍行下, 去下Postcard位影相
Day 5 又係一早火車去Salzburg, 到埗後去下莫札特故居,老城購物街個d景點咁
Day 6 諗緊留多日係Salzburg好定下午就搭OBB去Vienna好,, 好多人話可以去國王湖, 但之前已經去過啦, 今次應該唔去啦, 但唔知仲有邊度順路去,
Day 7-8 Vienna, plan左會去教堂丫, 市集,奧地利國會大廈, 百水屋個d咁
Day 8-10 Budapest, 都係去下D景點, 塞錢尼鏈橋, 漁夫堡, 塞切尼溫泉浴場個d,

其實每個地方都搭差唔多3個鐘車程 , 一日一地方會唔會好chur,
但d小鎮又行一日已經行曬,同埋d交通好多都係得朝早車, 好似布拉格去CK小鎮咁, 得09:00或是10:00揀
ching比d意見~

Salzburg個人黎講覺得幾悶
我果陣都係唔想太趕先係果度留宿
建議你都係第二日走吧啦

但係個莫札特朱古力真係幾好食

好啦～咁我惟有第日中午左右就去Vienna

Ck小鎮有得早去就早啲去
因為成個鎮好多野影
同埋維也納都唔係好多野睇
加上洗費都幾貴下
留多幾日喺布達佩斯仲好
有間叫 comme chez soi 嘅餐廳一定要試

salzburg附近又要推下Golling Bluntausee
冇支那狗，應該係話人都冇個
好正

Hallstatt要去鹽洞玩 budapest好正可以預多啲時間 記得夜晚上山睇夜景 同埋食佢tripadvisor排第一嗰間餐廳

我都驚ck小鎮唔夠時間 睇d相好似好正
預大概中午左右到 第日一早就走
好多人都話維也納悶
所以都諗住留耐d Budapest
Bookmark 定間餐廳先

想問夜晚上山睇景會唔會危險
事關一個人去

危險又唔係好危險嘅
不過成條街都無乜人
但係個夜景真係無得彈

上年我係布拉格
Day trip去CK

不過真係環要好早出門

好似搭7am幾班車

來回6hrs

之後坐student bus 坐左7個幾鍾布達佩斯

漁夫堡靚

我諗住係CK住一晚, 即日來回太趕啦, 成6個鐘

我發現我計錯數 可以玩足11或者12日,
不過12日既話就一番返HK, 第日就要返工

我成十點半先上去上面都仲好多人

因為日頭上去漁夫堡要收錢

day6直接走人啦
Salzburg幾悶下
寧願留多日係Prague/Budapest

唔會 一黎有巴士上
同埋就算行上去都有好多人
夜晚上去係第2種感受

Salzburg去國王湖係咪方便過喺德國去？

正諗住day 6走
留多d時間係budapest！

行上去要幾耐架？
咁夜晚一定要上去睇下先得

我上網睇好多人都話係
如果你之後去munich嘅話
可以考慮Salzburg → 國王湖→ munich

我相反方向 玩完德國先到奧地利

都得姐
相反方向都順路丫

好快架咋 約莫15~20分鐘